poly ee yr1盧同學係咪得罪咗人

goop個個post都有哩張圖，叫人reg ic2105

毒撚你都恰

自己去poly goop睇啦

我冇 poly goop

係咪罰人抄嗰個

detail?